冬天賣炒栗子既人夏天會做咩?

同埋部炒栗子機會放係邊

去左南半球炒栗子
認真: 都係炒栗子，係少D人買咁解

咁d企鵝點樣開栗子

夏天整栗子雪糕賣

可以開埋比佢既
between南半球唔係得南極

佢一啄 屎眼都爆 點會開唔到

賣炒栗子期貨

個檔口不嬲都賣唔只一樣嘢㗎啦
有蕃薯有蛋蛋

冬天都賺夠啦 .....春夏秋都係休息

夏天種 冬天炒
炒完賣錢再種再炒
再揾到錢買多塊田種更多
種更多自然賣更多
最後錢更多
利申: 附近個栗子佬炒左十幾拿死左 上面鳩up

年年冬天見到栗子檔都會有呢個疑問

又係wor

等於冬天啲富豪雪糕去咗邊嘅問題

有無常識 企鵝係北極
南半球係北極熊

都是做返律師

夏天放假，一年賣幾晚炒栗子都夠使成年

個小販牌有幾種野可以賣

去咗炒栗子

整冷氣

自己食返啲栗子 等待下一個冬天來臨

冬天都重成日見

過澳州賣

炒iPhone

越賣越貴, 少左好多人幫襯啦